第二批 iPhone 8

由於今次QC太參差，好多巴打包括我都等緊第2批貨先入手

問題係，到時第2批真係開始出貨後，作為普通準買家既大眾可以從何得知

用7

第一批出問題 》換機 退貨》賣唔去 》積貨》第二批遲出》賣唔去》積貨 》loop

用上年standard 應該係而家呢段

第一批買唔出
你估會唔會第一批當第二批？

係囉 應該大貨來港 點解黑好似仲咁少貨

但smt 又補左貨

買機買到信教咁

換機個d 用黎做翻新機
退貨15%-25%有幾多人會退

.

買左7plus

知唔知幾時有第二批？等左好耐了

等返一年半載咪有下一批囉

第二批就係將第一批爆開左個殼合返埋嘅機

岩

開機版本係10.3.3定係11.0.x？

好多地方都有現貨 應該係第2批了

應該係

點樣界定第一第二批? 出廠嘅cutoff day係邊日呢?